TG 冗員谷

返工或者放假無野做時歡迎上黎一齊吹水,

谷員平均年齡為22-30歲左右,

間唔中會搞下活動, 例如BBQ, 唱K, 放題, 可以自由參加

hi